香港真係好悲哀

文明 教育 乜都回帶 啲小朋友大學有咩科好揀 法律不知讀什麼 新聞也不知讀什麼 我想金融有一天也不如現在那吃香.

啲市容日日大陸化，招牌支那到想合埋眼行街

好彩仲有而家仲為香港人發聲同受難既手足
黑夜給了我黑色的眼睛，我卻用它來尋找光明
依年就快完 就快聖誕 驚自己唔記得過去一年發生既事 走咗去歡渡聖誕 所以有感而發 寫下感受